吹返轉頭

我都見到

笑撚死

傻鳩黑警

逆風

柒到爆
笑到收唔到聲

笑撚死我

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

笑到肚痛

笑死

天助吹西風, 催淚煙吹返轉頭

前線衝衝衝,白衫笑騎騎

自己食返

媽呀 真係好撚7

推

丞相起風了

義士無敵mode....
企喺煙入面成5秒。。。。

天公都睇唔過睇

係咁上下啦
叻少少都唔使讀毅進

計漏咗個風向
唔係喎佢哋係毅進制

科技樹下次會唔會解鎖吹風機？

天有眼

毅進教咁深就變degree架啦

仲放緊
佢地係咪覺得放多啲就會轉風向

其實係咪想趕記者

開槍

笑左

神風

諗起烏克蘭革命嗰套紀錄片

就算吹返轉頭，佢地帶晒豬咀都傷唔到佢地

以後茶記拎大風扇，最好有埋碌

傻鳩呀

冇戴

YJ :咩叫風向

有冇gif

同求

咁岩行開左

我都想要 miss左

個天都幫我地

同求 岩岩睇唔到

藍衫睇下啦
白衫當睇戲乍
就算第時清算 都係白衫交幾個藍衫出去 你估白衫會自己衝出黎咩

人在做天在看

好和諧 好羨慕

好柒

其實個天都幫我哋呢面
每次遊行基本冇落雨
今朝明明倒狗屎咁 下晝收到冇雨

尋日元朗都係 射去老人院方向

食左咁多次有齊曬抗性啦

得
過緊去西環嘅人
買d食用油
洗衣粉+水
洗潔精
豆
石仔
冼到佢仆街

有無片

不過其實道理就好似做得嘢多 皮膚會差啲
好傷㗎

有冇重溫？

其實有咩方法 可以吹番去警察個邊? 呢樣好似好有用
大風扇?

LM 睇片

前線一人一把風扇

天都唔幫佢

笑撚死🤣🤣🤣

放左狗帶

都係 對住電視勁笑

屌
下次整把大排檔風扇對撚住佢地黎吹
有朝一日豬嘴都唔洗用

對住部電視睇live 笑得好開心嘅麻煩反思下點解你唔喺現場

天佑香港

真。孔明借東風

射門呀

此訊息發放時間 : 2019-07-28 19:28

因應路面有公衆活動進行，我們預計上環至西營盤一帶會有較多群眾。

部份車站會因應情況實施客流管理措施，個別出入口或會關閉。

請為您的行程預留充裕時間。

次次一遊行, 原本落狗屎都變好天, 仲有風
撐警就即刻淋到狗咁

睇住相先

搵強力風扇吹番轉頭有冇得諗

影低左成家都笑

有冇片

要電嫁,唔通帶埋發電機遊行咩.

Appledaily facebook有

傻鳩警犬

可唔可以攞人整gif好正

搵人整*

搵到

丞相，起風了

好撚柒呀